［號召］明天7/22 全港罷工直搗何君堯地頭

何君堯，你係咪搞錯咗啲野？

推

太急？

呢單野要追究到底

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

我冇野講

帶咩裝備好